點同一個完全冇交集既女仔whatsapp?

如題

我今晚想屌你

問下今日下午有咩餐囉

巴打一定好靚仔

問佢等唔等錢洗

咩都唔知仲好 大把話題

Share 這個post 比A小姐

你知唔知我為左諗點覆你上左連登出post

你隔咁耐先覆 因間人地以為你對佢無興趣

Lm等睇
你都唔叫無交集啦 起碼都知佢邊道返工
開頭試下講下返工啲有趣野先囉

講你琴晚溫咩試囉

好似最正路
過多１５分鐘就咁問啦

好清純

所以你6點之後冇覆過佢，而家仲要佢再我15分鐘？

問d最近hit既野。好似琴晚林鄭話餐廳每張檯只可以四個人座，最多容納一半人。問下佢咁樣對佢大唔大影響/

到時可唔可以留張枱比你之類既野

其實人地主動問你幾多歲，主動add 你，主動同你say hello..佢對你印象應該好好， 所以樓主可以自信D， 千祈唔好將身段放得太低。

咪問下佢平時放工放假會做咩

咪係 屌你即覆啦

溝女要當認識新朋友咁
心唔好有雜念
你點對朋友就點對佢就最自然最舒服

加油啊電車

比D誠意唔好下下都隔太耐先覆人
我指既太耐係2，3個鐘
話題諗唔到咪講下自己野，例如你尋日個考試係考咩
或者佢話早訓咪問佢最夜幾點訓
其實大家都有心溝通就會駁到落去

Sd呢個post俾佢睇

好pure好true

咁健康
琴晚咁岩要考試 攰死

add你老母

咁撚青春既

呢種忐忑不安又唔知點回覆
小小曖昧嘅關係真係令人懷念
good old days 已經冇得返轉頭了

咪問佢平時有咩做
有咩興趣
鍾意玩咩
睇咩劇聽咩歌追咩明星

之後因應佢講咩再無限擴展
來來去去都係咁 ga la
一係你就對嗰樣嘢真係有興趣有認識
一係你就為左屌佢而去搵資料扮同佢好岩 key
一係就表現得好有興趣叫佢教你

識任何人都係用呢招 ga la

keep住update pls

依種青澀嘅味道
最緊要自然
唔好搵野黎講
唔好chur 人
唔好chur 人
唔好chur 人
覺得緊張 就做番自己平時做嘅野
係有心情果刻 同人分享
慢慢就會有話題 而唔造作

不過24歲女仔做茶餐廳都少見？

又諗起電車男

我都覺得自己幾十歲人仲可以做到呢啲咁青春既事其實幾幸福

我係個女既應該完全唔想覆你
同你喜歡孔子嗎同level

我都好驚chur到人..

覺得緊張 就做番自己平時做嘅野
係有心情果刻 同人分享
慢慢就會有話題 而唔造作

多謝你巴打
呢幾句好有用

幾錢

我以為你話點睇一個喺WhatsApp 完全無同女仔有交集嘅男人
利申：無慾無求好耐了

咁又唔洗 唔該巴打

其實好型棍

巴打加油

樓豬好撚可愛，呢type d 囡囡好鍾意
利申 本隊長都係

好pure 好true
好羨慕
想知發展

但咁耐唔應佢就會心淡了

學識揾關鍵字

例如佢話好早訓
你可以試下問佢係咪返工好攰 或者 側面讚下佢健康人生

問下佢三圍幾多

太早暴露需求感
好奶狗feel

講下肺炎d新聞喇 大把野講

巴打一定係佐助型毒撚

好撚sweet 😍

如果同你講早抖 第二日你咪又要諗話題
但係佢每一朝同你講早晨 好自然話匣子就打開左
你就可以繼續同佢傾計
所以樓主加油

仲puppy love咩

啱啱睇完篇文係講仔仔偏向自作多情

咁我真係柒到 搵（燶）捐都唔掂

樓主20頭
可能真係初嚐戀愛滋味

到時唔記得你係邊個

以後唔使喺嗰度食飯

同意
如果有毒撚比張紙我 我實掉撚咗佢加以後唔去果間餐廳

我係女都唔想應
好撚柒
好似想人關心你咁

佢搵得你 即佢都有感覺啦
笑一笑 點下頭
最緊要冷靜唔好衝出黎柒

我想同你做愛 唔帶套得唔得

出晒喺你入面

點知條女心諗都唔撚覆
大家鬥耐唔覆大家

茶記侍應 幻想極都係清潔呀姐😂

一個心法係去除雜念
當人地係一個普通熟啲嘅異性朋友就whatsapp
切忌千祈唔好CHUR
而家未到秒覆嘅時候
每次見好就收
係要花啲時間的
你將個time frame拉到一個月以上
唔好求幾日有成果

巴打可以share template嗎？

約出嚟食飯啦屌

好pure
唔洗太擔心啦

on9 post

諗到乜就講乜
太過緊張人地係會feel到

我覺得咁覆幾好幾搞笑不過都要睇下個女仔鐘唔鐘意男仔講笑

A0?

巴打可以進取少少 始終書面講野無癮 好難有激情 講多一兩日好約出黎啦

太子女

template

想人關心都唔得
好啦咁

淨係識一句就得
做緊咩

今晚上黎我道

好難覆咩咁都要問

以前MSN年代，你想識其他級的女同學，直接加MSN就得。

但依個年代，你whatsapp私聊其他學系的女同學，會被視為搵食狗公

目的性太強
識耐d先講

啱feel快得既前提下
兩方中有一方識主導呢段關係 比較熟手
樓主連點覆句早晨都要出post問
點會對佢expect咁多

真太子女，落嚟茶記打工係體驗民間疾苦，過兩年返去繼續上市公司，快啲溝

溝女最緊要 快 狠 毒
毒你就有啦 但唔夠快同狠
叫聲我大哥 我再教你點溝女

Lm!!

No！樓主唔好學，勁狗公 😂😂😂

順住佢講嘅嘢，傾落去，自然啲就得，可以用下六何法
但都係嗰句，佢對你有好感，就講咩都接到落去，冇好感就講咩都係騷擾 😂

樓豬有社交障礙？普通傾下閒計先啦 洗唔洗一相識就即刻想度橋諗下點樣覆人之類

咁都肯畀電話

有機了

都幾有道理

問佢how much

佢話好早訓
問下佢平時係咪好早起身，住離茶餐廳好遠？
利申：9up

Lm學下野

問下考咩試
希望你得米啦
加油

關心下佢囉 叫佢呢排做野小心啲
多啲洗手 問下佢夠唔夠口罩果啲
都係果味野啦 隨心就得
最緊要唔好講啲過左火嘅野就得

直接拎你張銀包張黑卡出嚟
話：我想屌你個屄，呢度夠唔夠比

ig 入手

好早瞓 即係夜晚要屌閪

24 歲仲好青春啫

其實條女都一定對佢有好感

你咪我男朋友囉 BB豬

痾緊屎

問下佢點解做尼行？
真係好少見 可能有咩特別原因

個女仔個時去緊送外賣？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

像打開考試試卷發現，突然所有答案都看得見

咁我寧願揀孔子
問工事 做咩鬼

師兄，條女就肯定對你有意思架啦
佢等緊你主動，你比多少少誠意應該溝到
不過依家周圍都冇得娛樂
你試吓煮嘢俾佢食，可能會受

毒撚少d幻想喇

想問咩係六何法？

我而家個情況同樓主你差唔多
嗰個女仔以前係學校認識 佢而家仲讀緊書
近排先ig direct搵佢傾偈
而家諗緊點樣開第二啲話題 而家kick係學業topic
求咁多位戀愛大師解答

agger 好想睇落去點發展
lm

你好可愛
交換得電話佢又會主動搵你即係有機會啦
咁講咩都冇所謂
Good luck

審犯咁 比著我都唔想答...

好撚中

問佢幾時放假
出嚟食吓飯 主動啲
但出到嚟唔好咁主動
但係要健談
唔好佢答一句 你講十幾句

其實條女已經好撚主動…樓豬真係…

唔識問就係審犯 識問真係行少好多冤枉路
本質上係一問一答 睇你點表達
老強同ONS本質都係扑野 睇你條路點行咁解

撞岩佢收工

係囉, 比晒位你上啦

通識題：根據資料一，試評論林鄭政策成效 分析持分者意見

對時事有興趣應該會認真覆，但之後點延續個話題去返自然普通野有啲難度 但都好大機會啲女會覺得好悶

我作為女仔覺得問呢個最好喔 因為個女仔做餐廳 會覺得係針對性問

問下佢唔俾人聚餐咁餐廳點算啦
跟住問下對佢有冇影響
講下講下就多d野傾

咁簡單都唔識？洗唔洗餵埋你食飯

最簡單就係食嘢嗰時share啲嘢食相俾佢
講多句 我覺得呢個好好食呀 你有冇試過呀 下次帶你嚟試下之類
有邊個女仔會對食嘢唔感興趣
可能仲會傾傾下約到佢出街食飯睇戲

同撚意，查家宅咁
樓主咪信乜撚template
比著我，我會心諗你個on9做乜撚
利申：真絲

佢又唔係老細有咩所謂
做少啲嘢仲開心啦
我係個女仔都唔會想應你

幾純愛
Lm

痴線，食個飯都有女溝，一定靚仔到傻

24歲做左咁多年人咁都要問，有feel就直接去馬，過左30到時望都無人睇上眼，最多衰左味食第二間餐廳

你喜歡孔子嗎出至邊度？

諗起嗰set wts圖

條女靚唔靚

問下佢叫乜名有乜興趣......就等收皮
搵d話題吸引下先再問

而家變到好似電車男咁樣

電車男 結局

太勇了吧
會完了吧

妳塊閪㾗唔㾗
想幫妳舔

我鍾意依個

你喜歡孔子嗎?

who when where what why how

cls 溝女都有template
巴打肯定食唔少女

ff

我知你想問我點瞓的
其實我都好早瞓的
今晚我哋一齊瞓啦

樓豬咁靚仔 根本係開POST笑鳩大家

有晒故仔叫完全冇交集 直接問下佢幾點收工把握下時間一齊行下囉 依加個事勢約食飯睇戲唔得啦

直接問佢wts幾多啦
搞咁多野又寫紙仔又剩 成個女人咁

咪咁問 害死人

樓主 係唔係好靚仔

自然d就可以啦 樓主

加油樓主！
偶然睇到呢類post都幾正

好pure
lm跟進

上呀 電車

好純情

順其自然啦，第一步你已經得咗，不外乎問下興趣，出嚟行下街，疫情下係難啲發展嘅，但兩個人出街食飯都仲得。

放膽去傾下再睇大家有冇機會啦

好可愛
不過最好唔好咁耐先覆
有意嘅半個鐘內好覆返人

拖佢

樓主 個茶記係邊區
洗唔洗比你英雄救美

師兄智力有冇問題

大哥

問佢藍定黃 藍就冚家亡啦

奶狗

睇多啲戲

傾下有咩興趣咁 然後借啲耳讚下佢

其實只係msg上既Icebreaking game 唔好諗得太多

巴打加油,我毒撚比唔到意見

祝你成功！

感情問題一律建議分手

send 呢個post 比佢

未開始就唔洗分手，問題已經解決

CHAT到咩野程度?

祝你成功！期待後續

睇字都睇到扯扯地

不要去暗戀

唔好當係對象先啦，當識個普通朋友先

了解下佢background ,唔好問太 私人野。 根住約出黎食飯， 傾下平時做咩or 有趣野， 去睇戲， 完左有野share 就share, 冇就冇唔好格硬開topic. 之後傾下未來。 約 第2次就傾下價值觀個d 野。 了解得 7788 , 岩就直接拖佢手啦屌

當佢朋友先， 輕鬆d, 有機會就講下笑。切記格硬接話題。 女人唔想傾一個話題會好明顯， 就係覆你好少字

lm

衰啲講句 已經得左
係爭約出去玩
樓主真係太驚啦 好似我中一二果陣咁
直接9 chat已經ok

推

每日同佢講佢今日想食乜叫佢留定就會keep到對話

靚仔真好

食個飯都有人媾

諗返起自己中學個陣
最尾自己唔識去馬錯過左

好青春，好有中學面對心儀女神種激動同不知所措點進攻 雖然你地係已經大人先走返呢個階段

Lm

同佢講你瞓唔著 但又想早瞓
叫佢過嚟氹你瞓

拎乜ig，你拎咗電話先啦。
電話有得傾計再慢慢拎ig

唔知

原來佢係鐘意你老細

茶餐廳侍應...

你出街多唔多講野
易唔易講錯野
如果冇呢啲缺點
不如約佢行街算啦

久而久之就會898

我係個女仔都feel到你好重視但又好騰雞
好可愛

Hi 女學霸

上呀電車！！！

都FEEL 到佢想同你維持傾落去就GOGOGO LA

屌好青蔥好青澀
BTW你講錯咩

你一定好靚仔

我鍾意呢個

睇你打啲字 幻想個過程都好傻奸奸咁

屌你老母好撚葡萄啊 樓主咁靚仔不如俾我隊幾嘢？

點解唔約下佢食飯傾偈

巴打一定好撚靚仔

洗乜道歉呀人地都話講笑，無啦啦咁認真會嚇親人

屌你老味，你做咩尻啊

你當佢朋友咁溝通啦，咁撚緊張

樓豬電車來
秒回毒撚

佢一定都對你有意思了

上完堂就無得pm
我地係用zoom

呢個po幾精彩 留名

十七歲那日不要臉，Join咗個Ocamp [11]

你覺得佢有咩地方吸引到你啊？

鐘意左人的話佢一舉一動都吸引到我
淨係佢既微笑都殺死我

加油！

愈迷戀對方，有機會令自己愈難清醒啲去諗計仔

其實佢add佐你，都係好成功既一步啦
你有冇諗過，自己想係佢眼中既形象係點？

咁又真係無諗得咁深入啵
或者佢咩都同我分享下都會好開心

問下興趣嗰啲？平時中意做咩？

留名睇落去

搞成點呀樓主

樓豬唔得閒應酬我地

屌 咁撚快放棄 講乜撚鍾意人 未到最後你點知會點啊

千祈唔好咁諗
有陣時其實主動d就得
睇得出佢對你都有d意思
唔好咁快放棄

主動啲啦

放鬆啲啦 平常心應對 笑話點都會用得著 其實明眼人都知佢對你有好感啦 係睇你嘅表現昇唔昇華到男女朋友姐

如果你想同佢發展到既話，
除佐俾佢吸引到之外，你都要吸引到佢
所以你表現D咩形象俾佢睇 都好重要啊

如果係你，你又係咪會同一個吸引唔到你既人 分享你既生活？

路過見到依個post，希望都俾到有用既意見你形容得好青澀，有d懷念

多謝你巴打
但係我心中嘅負能量思考仲未停到

你咪玩尻佢啦

我份死人格 會將小事無限放大

主動我真係好驚chur親人
今日真係負能量爆登

打個飛機轉換下心情啦 你覺得你哋今日冇講嘢 係自己自視過高 人哋女仔都會諗點解第二日就冇搵佢 係唔係自己問題 男仔主動啲 蝕底啲 但係對住自己鍾意嘅人 點都值嘅

好青春

24歲仲可以有啲咁純真嘅戀愛
好x 羨慕

喂～其實呢 半年前我就開始對你動L
我真係好想你做我個仔既老母呀

佢pm你講咩？

瞓左3 4個鐘
都仲係好迷惘
咩係平常心 咩係主動啲
life sucks

主動啲啦，唔主動點溝到女啊

樓豬係咪未拍過拖

Lm 樓主加油

樓主加油呀
真係好青春
有時主動D、有自信D、個人都CHARM D架

樓主加油！

我同而家個女朋友相識嘅情況同你有d似
去銀行嗰時識 佢係做counter嘅
之後加咗fb 之後再wts傾傾下
約出黎睇戲食飯 就一齊咗

dont think too much bro

你平時同朋友點相處咪點同返人相處
比人睇到你唔自然既地方咪令人尷尬
人地更加唔知點同你溝通
習慣下啦 呢d野係要學既

咪撚咁廢叫條女點跟你

巴打
你要主動啲同人傾呀
女仔一旦見個男仔覆得少同慢
就會好快死心

你係有心嘅
自然會想問佢嘅事
問吓佢幾時放假 約佢出嚟傾

反而覺得是新移民的機會大D，呀媽或親戚介紹入去。
本地港女邊肯做呢D人工低工時長的工。
至於話係太子女，通常太子女頂多是安排做收銀位，
非集團式茶餐廳收銀位是「自己人」做，目測通常是師奶級做。

無聊=叫你約佢出黎

但係我未做好心理準備啵
一陣又露底未大鑊

啲符號同埋英文字我以為自己睇緊李力持

揾個ptgf重拾呢段回憶啦

錯過就係咁先

你應該順勢話因為疫情你都好少出街好悶，不如等疫情過咗大家一齊出去食下飯。

一嚟你有時間做準備
二嚟大家有嘢keep住期待

樓主廢到
就好似空門都射失

ching可唔可以分享d笑話？
學下野

以我係apps約女經驗
從來唔洗諗要講咩 一睇完個message諗到咩記講咩
好似你同個fd出街 咁你又會唔會係屋企諗到要講咩?

我二十幾歲只係做過呢啲嘢唔想再做呀

好快就會問你有冇興趣做facial，
有冇興趣一齊做生意做我嘅拍檔實現理想。

毒撚都學人溝女柒到

樓豬真係毒撚到仆街
冇撚得救

唔好為搵而搵
你諗下有咩講先好搵佢

咁pure
好女仔嚟

佢同得你傾偈即係對你有興趣啦
你唔秒覆佢可能會以為你唔想理佢㗎喎

試下講下有冇睇開Netflix 呀 share youtube 啲搞笑廢片俾佢

聽落條女好似幾pure咁，應該好易追，巴打加油

加油 當睇故

留名

Cls聽落咁鬼青春
可以傾下大家興趣
再唔係直接問佢返開咩時間 約出黎傾下計囉

屌 毒都要屌盡緊力啦

又再次求連登愛情大師幫拖

屌又bin c

記得買定CONDOM

加油呀電車

問佢想食咩 日式定西式 港女來來去去都係食個d野
食完咪要個糖水至在吹下水 做返自己咪得囉 加油巴打

加油呀巴打

作為絲打，建議你可以問一句有冇任何建議（一句好喇！問多句會覺得你唔想諗）
之後你可以因應佢嘅回覆去嘗試諗吓，諗完可以講吓「不如我地去xxxx，你覺得呢?」，令對方知道你都係有花過心思、重視同佢嘅約會
加油呀巴打，人地都只係想認識最真嘅你

呢排咁嘅情形都約食飯 佢都肯出
算係咁

我覺得樓主簡直係之前嘅我嘅翻版 首先我成日亂諗野 驚自己郁啲就得罪人 二來我都係唔識同女仔開話題 我上年打pt都係咁 但係我同啲女同事傾得多就開始知點同異性相處 真係唔使太過就住就住㗎 當對方係個男仔就得 不過啲敏感少少嘅topic eg咸片就少啲講啦 不過有時開下玩笑都得嘅 利申：仲係單身 但係無諗住要發展新感情 我同啲女仔而家吹水可以由學業吹到去電視劇呀 私人生活呀 我地住嘅地方呀blah blah blah 只要諗到咩就講咩 可以係你啱先行街見到嘅野 可以係你突然想呻下你lecturer點癡線法（佢有上大專大學ive hd都應該接到topic 有少少交集） 不過負面野唔好講咁多 我而家發覺同女仔吹水仲正過男仔 樓主加油

扮pure 反將個女仔一軍 好招

推你上去

想溝我個妹!?

三穴中出，ok?

呢個post好睇過隔離個裝修同居post

上呀電車

叫佢上你到飲咖啡

agger

好明顯佢真係唔得閒啦驚乜鬼，過兩日再約

siu4

下次再約咪得
咁易就放棄點得

我見到自己影子
毒撚真係好撚脆弱 我地都唔想

屌你,咪咁易放棄
畀啲掙扎，下個星期再約人

唔得咪再約囉
洗乜此post已完呀
加油呀

你可唔可以當佢比你嘅考驗？
巴打唔咁易放棄

驚變煩膠啊

唔會變煩膠咩

有絲打點醒毒撚係比較客觀

樓豬晚飯最後點

可能要自我隔離

唔好放棄呀！

推阿

上啊電車

巴打加油呀！
我係女覺得你好可愛

自然啲！唔好太特登！
你俾電話佢肯add你已經係成功既一大步喇！
(試過人地抄我牌唔撚show人
你平時有冇女仔朋友？點同佢地相處？跟返就得！

話題方面我覺得岩岩識可以講下工作、興趣、平時有咩做，又可以share下自己野睇下佢有冇心想聽想知了解下你。

加油！！！！！

樓主當同身邊d 9up fd傾計就得
佢話唔得閒有冇俾第2個日子呀？

屌你老母 瀟灑D講 OK 咁第日再約啦

你話 遲啲再約啦咁！ 咪得 人地真係唔得閒有嘢做呀嘛

樓主好好笑
啱啱追故 睇住你嘅心情轉變
你a幾㗎？

瞓醒心情平復返啲了~
我會努力

睇住各位巴絲幫手屌醒我
真係唔該哂

識d野

樓主24歲(A0)?

放棄啦
有心唔會咁效飛機
利申 過來人

遲下再約佢啦 而家傾下計先
唔好當世界末日

我會追po追到你地一齊為止

樓主真係好得意
咁脆弱都有既 一次約唔到好閒！繼續傾吓計先囉 加油

樓主唔識溝通，再樣樣都諗一餐謹慎答
如果個女仔冇意思好快完結

佢話唔係幾食飯，
你就即刻死板答唔緊要之類，太悶
正常都問佢咁平時夜晚食啲咩㗎，又可了解吓
又可講吓自己鍾意咩嘢食

問吓半年前都見到你喺度返工，少有咁後生願意返茶記所以覺得你好好女仔之類又問到嘢

放膽自自然然啦
你咁緊張人哋都會feel到

低能 咁咪關心吓有咩事突然唔得囉
答咪有話題傾
唔答咪話唔緊要下次再約
傾其他嘢囉 唔好chur人答

未太熟就約都未必好事啦
出到嚟你又緊張又dead air仲衰

屌你老尾 咪咁驚青啦
忍唔住屌左聲

諗咁多不如做返自己

LM

你對人既乜野開始有興趣咪問個樣

完乜鳩呀 一日唔得就完?
你以為買菜咩

買菜

我覺得你叻邊樣就做邊樣先，熟左唔緊張舒服晒先做其他

例如你可能text人叻既表現到多啲既就text多陣先約囉

唔洗急到騰晒雞既，關心下佢慢慢來啦

直接約外出，不過依家疫情沒得睇電影慘d。

就係唔係好識text
我見呢兩日中午食飯見到佢都(好似)
有少少怕怕地醜既feel咪試下約佢出黎

最緊要平常心

今日有無見到佢

如果唔係你毒撚ff
女仔咁既轉變會唔會太快

樓主加油 唔好放棄呀

女仔開咗避樓主 點加油

Btw 會唔會個個女仔睇到連登覺得樓主你好撚毒好恐怖

連登唔似電車男入面個個forum
連登太紅 變左把雙刃劍

個女仔咁後生好大機會有上開

我懷疑姐
咁佢仲有主動就睇定啲先 easy easy

你如果係佢心儀對象咪好囉

吓 我覺得發展得幾好wor

樓主搵下啲近大家收工/佢屋企嘅非飯類餐廳, send畀佢 問佢有冇食過 聽講幾好食/得意

然後咪有機再約食飯

繼續啦你

唔係再約咩？

撚有咩

樓主今日重點係一係毒撚疑神疑鬼覺得女仔有避
一係純粹諗多左

應該諗多左姐 食唔到飯點唔會令一個女仔調頭走架咼

要繼續支持樓主先知咩事啦

有追呀 希望樓主成功 比啲信心呀樓主

加油啊

又完post
你究竟有無決心

上呀電車！！

電車始動

建議去返高登（老人院）開post

真

加油呀電車，我都係失敗咗無數次先成功
有時係你嘅，你幾柒，做錯幾多嘢都會係你嘅
唔係你嘅，你扭盡六壬都唔係你嘅
我諗返轉頭，好多當時覺得追唔到好傷心嗰啲女仔
有啲而家已經無晒感覺
有啲而家接觸耐咗甚至慶幸當時追唔到
所以你忠於自己就得
就算唔得，都係傷心幾日啫
呢個先係平常心嘅真諦

我之前追過一個女仔
又食飯
又行街
又上我屋企玩
whatsapp又chat得開開心心
過幾日本來想約佢睇戲，電話一句 "我覺得我哋見得太多"
就咁byebye

戇鳩，有好感獻殷勤只會加分。

如果佢對你有好感就係

無好感咪扣分

後生女會咁早瞓咩認真
定係佢同人sex緊唔得閒應你咋

唔好少少野就覺得自己做錯野
又放棄又已完
太負面女仔唔鐘意

你條友真係好撚可惡
真係好想一槍打死你

頂 淨係連登先係咁
我平時好正面

樓豬好搞笑 有冇最新update
約左人地其他日子未呀

冇呀 咁急再約驚嚇親人

傾下電話啦

笑死

可以問吓佢平時有無睇劇
最近好約紅果幾套有無睇 愛的迫降 想見你 梨泰院
又或者有無玩動物之森
盡快搵到共同興趣就可以傾落去

屌 發覺用英文傾有好處

cching肯定溝死女
d男仔真係唔好on99咁人哋講咩答咩
真係靚仔大曬咩

仲係單身
以前中學好多女性朋友話我太好，所以無女埋身

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

wtsapp都冇野傾仲約出黎一陣冷場好笑
仲有同個女仔wtsapp每一句都上黎問意見
你真人面對面點算？

差咁遠

加油啊！ 感受到你果種忐忑

追哂post 樓豬加油

傳紙仔好可愛
樓主要加油

今晚扑野夜唔夜

好青春

想睇連登電車男

如果你係窮L, 搵過件有錢女啦, 萬一搏到, 外父養埋你過世, 不知幾爽...

唔好呀
驚你無野講
Deadair 好尷
有時講錯野對方又唔知點覆你

嗯 我明白
唔洗咁驚 我都只係ff下姐
自己都知自己事既

其實普普通通分享下自己生活所見趣事
當下做緊啲乜有咩感受
夜欄人靜果陣可以講啲深入啲話題
(對人生睇法 例如夢想等等)
又或者問佢做緊咩 (唔好係咁問）
然後發掘下對方同自己有咩共同興趣再傾深入啲

唔好不斷依賴搵笑話同其他人幫你
咁樣好無你個人風格

多謝你巴打

你試下叫佢一齊整鳩background

好！多謝你
不到目標不罷休

你覆
做咩茶記呀咁辛苦
跟我啦

你咁戇鳩佢都肯同你撐枱腳
信我 絕對對你有好感

頂 咁直接咁攻擊我㗎
不過係幾開心嘅

諗住食咩

覆咗未

回錯post?

支持黃店

上呀！！！

每日關心樓主狀況

但著得斯文啲，個女仔如果有留意你就會知
咁可能佢會feel到你好重視呢個date呢
同埋，如果佢開口問做咩唔同咗style，都可以係一個話題吖

呢D日子邊有餐廳仲會好Full
不過都要訂定枱 女仔好介意男仔有冇準備 上啦電車

無錯 當然唔係叫你著晒成套西裝咁去
但簡單著斯文小小 可以表達到自己對約會既重視

我明白呀 頂乜我俾你地嘅感覺會著老西過去咩
不過就係驚外套+裇衫呢啲標準配置
令佢覺得有壓力
我希望成個感覺都放鬆啲relax啲

好欣賞樓主個份認真
Bless you

厹

你個感覺真係有小小似

Btw 到時唔好太緊張 唔係就大撚獲

明明樓豬係靚仔 仲係度扮毒撚

屌你老母曬命
咀咒你十年八載後上黎問女友迫婚點算

每次樓豬有好消息上黎分享, 都會睇到會心微笑

外套加裇衫好正路啦
你而家係date吖
話說你見到個女仔都有打扮下
唔該醒小小講出嚟
「你今日嘅打扮好好睇吖」
女仔會好開心架（如果佢對你有意思嘅話

樓主進度良好

希望到時比佢迫婚

尾2嗰句感覺好青春
就算幾怕醜幾gap我都會講!!
希望佢開心~
多謝絲打提點

好青春咩
但見親啲男仔一開頭都會咁講
之前date嘅男仔過同男朋友都有講
而我男朋友成日講添
我覺得（你有留意到我有花心思&讚我，我會開心

巴打加油，等你成功👍👍

去邊食？幫你包場？

包場做乜野

留名等睇尷尬囉

疫情下嘅愛情故
lm等update,
樓主加油

冇所謂

小弟廿四歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係XX做文員仔...

我同佢係茶餐廳識..傾左一個星期Whatsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係Whatsapp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係復活節禮物..之後佢同我去左夾公仔..夾左好多好多....差唔多夾左$2000蚊...之後佢問我有乜復活節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 11 pro max...之後我就同佢出左部iphone 11 pro max...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,復活節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係carousell 約左交收幾隻ps4 game諗住成個抗疫假期係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上carousell同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

樓主故事令我諗起開始戀愛

其實個頭已經開得好好
唔好太緊張自然啲比啲信心自己應該離出pool不遠

即係之後係終止戀愛？

周杰倫-甜甜的
會唔會啱feel啲

好青春啊救命

咁真人面對面嗰陣呢

有待改善

唔清楚啵呢個

樓主好勁
要努力吧

加油呀毒男！
依家傾成點？

你叫個女仔望下個鐘一分鐘
再同佢講我地已經係一分鐘嘅朋友

加油呀巴打
肯花心機落去最後一定可以開花結果

咁緊張過兩日點算

好青春加油樓主

睇對話似54多過似24

你追唔返
因為已經過去咗

樓主幾時食飯

留名等樓主凱旋而歸

樓主加油

樓主係咪已經扑緊野？

其實女仔叫做好主動㗎喇
人哋鐘意你吖 傻佬

好有電車男Feel
成班人一齊幫樓主溝女

放假嘛

佢話要煮 thai curry俾我食，食完一齊玩switch

呢個真！有意思唔該主動啲

電車電車
去呀電車！

唔好浪費大家時間，直接啲

今晚去酒店爆房

我係個女仔

hi 女學霸

樓主個case分明條女都有好感
可以直接約出街
了解下對方背景/喜好
ok就搵個浪漫D嘅地方確立關係

哈哈 樓主主動啲搵人啦

大家一齊圍屌樓主

好明顯鐘意你

俾啲信心自己 放膽溝佢啦

恭喜樓主

樓主之前仲左驚右驚 唔洗驚啦而家
記住保持正常心態 實掂
電車！

樓主得米啦

利申:仲係A0

問下佢個廚房幾大

樓豬你個mk囝扮毒溝女

上呀樓主！

紅日都返工？

唔好令人失望啊完事未

隔左咁耐入返來原來已經水滾

溝呢條女難度唔高唔洗驚喎
你試吓放膽溝佢啦
佢咁主動擺到明對你有意思

追完 樓主好得意

好有中學細個識女仔個種青春

好sweet有無人想同我send

hi 男學霸

樓主係咪今日食飯

未咁快

即係聽日啦

唔係 總之食完會報告下㗎啦

樓主加油
小弟以你為目標

我一開波勁柒啵
唔好以我為目標呀

講得呢句一定有feel
女仔講得呢句就係俾緊最大signal你

一開始柒下無所謂啦
睇得出條女都幾鍾意你

我嗰啲一係約唔到出黎，一係傾兩句就已讀
算啦 條女對你無興趣乜都假

Btw巴打一定好靚仔好吸引

邊個唔係咁開始啊

我都有呢個煩惱
但係唔似你咁叫做有中間人介紹下
諗住直接去問佢拎ig

去馬

好Sweet, 樓主都可以話已經得米左

高招
進可攻退可守

即係今晚食?
呢排有無玩動之森呀, 可能佢有玩呢

加油 我呢啲死毒撚都加到

樓主溝到女 做下我地貴人

吧檯可以有skinship

24歲都仲咁青春 好嘢呀樓主

面對面有眼神接觸

如果食鐵板燒係一定要坐bar枱
一嚟可以睇埋師傅煮嘢食 二嚟大家傾傾下就手臂掂手臂

一定吧枱

有咩餐廳有吧枱？

樓主話去食日本餐廳

留名睇最新進展 樓主好可愛

問下
香港好少餐廳係吧枱

講左咁耐都仲未食飯既

唔坐吧枱都可以兩個一齊坐

比分咁近既push一push先

究竟約到餐飯未
耶穌都復活左喇

你老細又幾頂癮Wor

彿誕都就到

樓豬幾時食

如果坐吧檯，記得個樣執好d, 修下條眉，剪下d鼻毛，因為坐咁近，好高清

樓主餐飯仲耐過蚊蚊蚊解凍

尋日問仲以為今日食
到底幾時先食呀

樓主加油
成件事好青春

好有中學純真果種感覺
唔講仲以為樓主寫緊校園愛情小說

你返到同佢講
會覺得你好有交帶

你地曖昧到咁, 比我會直接同佢講我今晚好開心,
如果佢答你佢都係...

好青春呀

樓主餐飯幾時先食？

樓豬搞成點呀
距離我上次蕩失路入嚟成個禮拜無追po

好想知樓主情況點
好青澀好懷念

樓豬呢次好識do

究竟樓主幾時食飯

仲未食

樓主上水未啊

仲未有下文嘅

樓主再唔上水，我祝福你同佢有血緣關係呀

唔通有變故

同條女日日瘋狂做愛唔得閒上黎?

唔好信呀屌
我係女實覺得你好撚毒周圍放人上網
上面班友仲話高招

rip

咩原因先樓主？

佢有無話有啲咩原因呀

電車男最後都比人發現左係網上
但最後都用真誠打動左女主

咩原因？

其實都有個幾好嘅開始，樓主係咪好型

咩原因先
唔係咁就放棄掛

係咪得左米
佢唔比你係度update落去?

無啦啦咁都有

放兩次飛機正仆街

可能因為睇到你開呢個post

我一早講左啦
又唔撚信

跟足電車男劇本 樓主唔洗驚
其實樓主驚乜呀 佢又肯同你whatsapp

oof

主動啲啦冚家鏟

明明旁觀者覺得有機，但兩次放你飛機

原來太過主動sorry

笑左

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

呢句有少少risky

咩原因會係咁放樓主飛機

推撚到樓主覆 點解放飛機

約佢去啲無咁多人又靚既地方吹水

放撚左兩次飛機啊

點解

我都想知係樓主亂噏話條女放飛機定點

睇個勢非常好 應該拍得成拖添

放左兩次飛機而又無主動講返幾時得閒既話我覺得收皮多

振作啲啦樓主咁易放棄點得講下咩原因等巴絲們幫你拆掂佢

Pish

我推

係咪太心急
應該傾多排有番個底先再約

樓主可以講類似老細搭訕識
比著男醜女豬點會搞呢啲嘢 正常啦至少

樓豬

你都幾痴線
咪撚害人啦
比人放兩次飛機呀大佬
仲煩住個女仔

你分唔分析到點解傾得咁好都放2次飛機
勁噯味對話

1.條女係2個或以上既男人之間做選擇（50%）
2.條女係player （50%）
3.條女真係有事 連放樓主兩次飛機（0%）

慘 樓主如果遇到player 真係勁黑仔

佢同你有興趣
你講廢話都應你

佢同你無興趣
你講咩都唔會應你

我又冇叫樓主煩佢
叫佢唔好咁快判自己死刑 講下點放飛機法啫

你認為咩事會連放兩次

覺得有機都只係建基於樓主嘅主觀角度

其實樓主嘅經歷同我差唔多

係香港 遇到player既機率大啲喎

呢個好 呢個

樓主呢？唔好放棄呀

樓主振作

樓主 等緊你UPDATE
唔好放棄!

等佢講完後話，"我記得今日晚餐有xxx, 係我整既，有冇時間賞下面咁？"

樓主

隔一排無入嚟呢個post睇，竟然發生咗咁嘅事

飯巴要振作呀
喺呢個post嘅咁多個巴絲都撐你

佢有男朋友了

幾時開始㗎？

上年

即係佢撩你講嘢個陣都已經。。。
算喇 搵第二個囉

我無咁易放棄

樓主同條女已經冇聯絡？

係樓主嚟咩？

直接問今晚扑野夜唔夜啦屌

都唔係同一個人

可能佢等緊你搵佢

點唔自在？

樓主，未來嘅野好難講，現在可能未係時候
風度大方，好好做好自己

唔想樓主咁快放棄

今日先睇到呢個post 樓主放棄太可惜喇 人地之前主動到問你做乜唔搵佢喎 冇可能冇意思啦
定係佢已經直接reject咗你 有冇講咩原因唔出黎呀
加油呀電車

I know that feel bro

一定有落差 建議樓主 check清有無仔先

因為我試過。最尾有仔 d行為 上唔到大檯 又勾心鬥角 心機重

飲食女好多都係咁

唔緊要啦巴打 仲有大把機會識到好女仔
未當今次熱個身先 唔識嘅都搞到咁多野
升曬Lv 下次就輕鬆得米

懷疑樓主已經得米，特登撚連登仔

樓主而家點

未unfollow ig 算係咁

約出街傾一次啦diu
收工接佢
咁落去只會愈傾愈尷
大家冇話題
又冇一齊做過乜

情況去到咁差？
個女仔有冇暗示過係咩問題
咁樣無疾而終好可惜...

唉屌 真係要沉 枉我比左咁寶貴意見你 你踏出第一步又停咗 你永遠都脫唔到單㗎！

辭職,同佢一齊做茶記

ig story入手，好撚簡單，總之唔好俾人覺得你對人有好感先r偈傾就得

咁着緊點溝女

約佢 524 出黎

問下人啦

渣架，個女仔明顯有意思都唔識cow

即刻google答佢啦，廢物測試黎
你肯定未同過佢有身體眼神接觸先搞成咁
即刻關心下佢啦，話我唔會比我女朋友營養不良諸如此類
最後最緊要係
大膽小小約佢出街玩，身體接觸表示下啦

借呢個機會真接約佢飲野，最好食飯
揾機會搭下膊頭摸下手，眼神交流升可以升温架大佬
好過係電話9 send message

放飛機咪約第二日大家得閒再出，有幾閒
你咁就收皮女方仲大壓力

take it easy

或者第一次約會直接問佢有乜興趣，之後直接約陪佢hea一日，或者你自己有乜興趣可以叫佢陪下你，接觸大家既世界，效果好過你係度ff

keep住聯絡啦，發展唔到你咪當多個朋友囉

我日日都等緊樓主好消息

加油

呢幾日約出黎啦，飲杯野都好
傾計可以試下靠近佢，搭下膊多d手肢接觸
無抗拒就出街拖住佢

你拖太耐就凍晒無行架啦，比d勇氣你係男人黎
對方已經比晒機會交波比你接，你唔接波根本就唔係男人

send圖好似生動啲

好cute
巴打加油

十卜ching

上天比多次機會你
呢排仲有有去人地度食晏？

原來有update
加油啊樓主

你好有仙氣

你就好理性，我就好感性

哇 仲有update 加油！

咪咩都吹下囉
話佢早睡早起好好呀 係咪第二朝要早返工呀
又講下自己要返學 温書 考試 所以都幾夜訓呀
之類啦

把握第二次機會呀樓主

好有以前電車男feel

電車

但係仲點約人啵
好hurt架嘛..

怕柒就一開始唔好問人whatsapp喇
怯就你就輸一世架喇電車

樓主如果唔想chur到人可以減少下聯絡，然後多啲發展自己既興趣同出多啲街po多啲ig story.有時候放太多時間係同一條女度會有得不償失既情況。

巴打加油 呢個程況我初中都試過 有勇氣踏出comfort zone已經好好

試吓同佢做多少少push pull 姐系推拉法 推(push)姐系代表你要show你對佢冇興趣 拉(pull)代表你要show你對佢有興趣 令女仔因為你而有情緒波動 從而產生戀愛感覺 呢樣野好重要

例如佢讚你某啲野 你可以話佢細心同觀察入微(pull) 然後再落一個push 例如mean佢個人某啲唔好既性格/笑佢某啲特徵(注意唔好mean佢身體缺陷野, that's too over) 然後再落個pull 不斷重覆 但唔好咁夾硬黎 又或者你flirt完再mean佢

如果佢再同你講「九點幾好早未訓」嗰啲有暗示想再傾既說話 我會回「乜我有話想十點之後同你傾咩😏」(push) 佢以為你reject 你之後可以補返句「咁同你傾又真系好舒服放鬆既」(pull)

一開頭做一定會好生硬 我都系咁 不過工多藝熟 平時咪同啲冇feel既女仔fd text吓練吓 睇吓佢地有乜反應 再adjust吓平時用

如果佢下次再放你飛機建議你放棄 下個會更好 一個人對你唔付出唔值得你付出咁多 同埋冇咩事冇需要秒回(except佢秒回你)

加油
利申:非A0

樓豬 咁都有運啦
加油啦 得唔得米都好 都係一個經歷
最好就唔好問佢點解之前甩底個啲啦
想知就一齊左先好問 如果好介懷

有機啦屌 絕咩望

問佢呢幾日得唔得閒，話想直接約佢出去啦
去大家都方便既地方，咁自然好多
語氣唔該唔好好似睇到猛獸咁

真心
見面果時講多兩句先啦

樓主表現得冷淡啲 咁佢先識緊張下你
街就唔好主動約住了佢放2次飛機都幾過分
佢對你係有興趣嘅話自然會暗示想約返你I guess
希望唔會再放第3次啦留名

覺得個女仔係揾樓主sip時間
樓主睇路

樓主唔駛太執著
無期望就無失望

估唔到竟然仲有
不過今次樓主你係上把位

岩岩先追哂post
樓豬有冇同人地傾過電話？

三唔識七第一句話同我玩個遊戲
我已經覺得好on9
第二句話個遊戲係一問一答
我會問佢係咪想審犯我冇興趣

你初中遇過咁既情況 所以教樓主用返啲中學生手法？

樓豬 唔好再主動約佢住
今次點都等佢開口先

exact7ly做乜鳩 講到溝女大師咁

多謝廿五個半

我心中諗住咁..
但係呢啲同唔主動啲真係一線之差

帥生，平常心，當佢朋友咁相處，唔好有得失感
佢係比機會你，自然就會有。
依家佢搵番你，唔好諗太多，都係平常心。

以前玩app都遇過呢啲人
秒del

有個女仔喺交友app比過我睇真係有人咁玩
我第一下反應係佢真識玩

屌, 原來仲有下文
加油呀樓主, 機會又嚟喇

我都遇過
秒quit

機會只有一次

我地又傾到..無咩好傾了

巴打好搞笑
Btw 加油啊

問下佢會唔會轉工囉

轉左就disconnected

其實咁多人咁多把口
你都唔知聽得邊個意見
跟你個心啦 你想點做就點做
想點追就點追
睇落個情況都唔差呀 唔好放棄呀

而家同網友差唔多..
傾黎都無咩感覺..
仲要差唔多傾到無野好傾
定係要到此為止

有無加自己個人意見
或者遇到乜野事令自己成長左
其實唔應該係網上傾太多，出到去仲可以傾乜
不過勸你盡快出黎，你既目的都係想佢做你女朋友
已經夠温了

有道理，呢次拒絕就應該冷處理

加底呢?

仲以為有開心結局

如果嗰個你鐘意嘅

你同佢面對面咁，你根本好難唔小鹿亂撞

做返自己 當佢係你肺朋友 想講就講

無集交未帶佢去雜交

咁都係果d野架啦，廿零蚊個餐又湯又剩，唔通有得你食天九翅咩

12個4

佢放咗你兩次飛機 除非佢主動或者暗示 如果唔係都唔好約佢啦

個女仔全職返工定點
有冇並同u/科可以傾下
鍾意咩動漫/占星/時事都傾得

其實我諗兩個人相處, 要搞盡腦汁先諗到要講咩話題, 已經係死左九成
如果兩個人可以自自然然產生到話題就最好

洗唔洗咁緊張
自然d去識個朋友仔lor
傾下大家有咩興趣，運動?音樂?打機?戲?書?旅行?工作?
大把野講啦
大膽d
你又冇野輸

咁睇黎就到此為止吧
我都覺得咁落去盞哂時間

樓主毒撚性格發作
開始自動棄權

其實有時wtsapp無野講
出黎可以咩都9up一餐
始終有時wtsapp笑喊emoji同真人係你面前笑都天同地

係，不過唔洗斷，大家都係互攝時間is ok

佢真係無再hint 過你地之後幾時會見面等等呀？

Whatsapp 佢 一陣屌閪

佢放得你兩次飛機又冇主動再約你，睇黎都係對你冇意
你平常心d，佢搵你就再考慮下點覆佢，佢唔搵你就算數啦
世界咁大

追完文心啦屌

憑我多年溝女經驗幫你分析下

首先第一，心態方面，想係text果度討好人地，覺得要通過笑話先可以追到佢，其實反映左你係冇自信既人，溝女show off 例如講自己有幾層樓，買禮物追女，一個有自信既人唔需要同人證明自己，呢d都係冇自信既表現，d女sense到呢樣冇自信就扣哂分，

第二，行動方面，text太多只會係text buddy。浪費時間，真正了解都係要約出嚟

所以其實text只係需要拎黎set up date，而且越快約出黎下，即係一開始傾幾句，就直接約佢出黎

只會有2個可能性：
A. 佢肯出去

B. 佢唔肯出去，通常有好多藉口，例如話好忙或者flake on date，而又冇提供另一個時間，其實即係對你冇興趣。
呢度最忌死纏爛打，人地只會覺得你煩，正確做法係唔好再聊絡佢（如果你真係對佢好有興趣，你可以話 I really want to hangout with you. If you’re free , you know where to find me）之後就唔好再搵佢。佢有興趣就自然會搵你

有個方法可以降低flake on date既機會
就係話date前一二日話are we still good for tomorrow meeting?佢答左yes，就大機會唔會flake，psychology野,佢會feel guilty如果放你飛機

但點解冇聯絡一排後又要特登搵返樓主

有d女係犯賤，你搵佢嗰陣佢就嫌你
你走嗰陣佢就覺得少咁d野，積極少少撩下你，睇下會唔會撩返起你

犯賤嘅人係我

garnage

通常呢啲一殺個程咬金 就會秒速ko

一口氣睇哂三十幾頁

男人老狗唔好咁易灰鳩

再主動啲喇

約多佢一次，如果佢都係say no先死心，有啲野錯過就冇，唔好令自己後悔

上面有巴打講得啱，text只係一個約出黎嘅工具，唔需要花太多心機
如果你仲係放唔低嘅，你可以約多佢一次，都仲係拒絕你嘅，無論任何理由，而佢又唔提出另一個約會嘅，勸你死心，事不過三
反正你地又唔係咩刻骨銘心嘅愛情

點解個個都咁chur係咁要約佢出黎

個女仔都飛左兩之飛機

不如慢慢黎啦

其實佢一定會知樓主想溝佢

咁chur只會令佢覺得你煩

咁咪問你想知既野囉，咁都問

留名，樓主加油

樓主你係得一早已經得咗 拖太耐最後都係仆街多 親身經歷

如果唔出黎
其實就要冷凍

魚生飯巴，點解咁講既

唔同意有時候放太多時間係同一條女度會有得不償失既情況。

有類人譬如我就寧願徙晒啲時間都溝唔到自己所愛
都唔會但求就手 感情唔係講性價比

有冇update?

我諗應該無咩update了
我地而家會係ig到覆下大家story
無再whatsapp了
如果再有咩事都會update下
不過我諗機會不大了

點解？

希望你有好消息啦
起碼心動過都好阿，我自己都好多年無呢種感覺

咁樓主咪要繼續單身